摸14歲援交女胸並接受口交 內向修理員判服務令

25歲電子修理員自稱在損友建議下，透過Instagram認識14歲樣子成熟的援交少女，對方同意以1,500元讓修理員親吻擁抱及替他口交，最後修理員在少女的寓所摸少女的胸及下體，少女替他口交。修理員早前在裁判法院承認4項罪名，裁判官今指被告符合社會服務令條件，而且已還柙6星期，相信已收阻嚇作用，故判被告接受120小時社會服務令。

修理員張國裕(25歲)早前承認非禮及向16歲以下兒童作猥褻行為罪共4罪。辯方求情指，從無拍拖經驗的被告過往曾三度被異性拒絕追求，被告性格內向，事件中女童亦有向被告索取金錢，被告承認犯案非常愚蠢，不明白案件嚴重性，對事件有悔意，律師形容被告性本善，要求輕判。

女人無敵

錢就照袋

公平咩

點解會比人知道告上法庭？

被告樣衰囉，隻雞收完錢仲要做佢一獲

老母報串

女人物化女人

邊個告佢

援交少女ig 同個名呢？
唔撚係咁都要保護呀？
點睇受害者都係個男人

呢隻雞真係要開名

14歲就做雞 唔知幾時做到大

要求回水

1500蚊成個星期人工呀

一個星期咁少？係咪低過最低工資？

電子修理員, 內向
毒撚比人坤做學徒開西價
差唔多la

上面條link果單打得甩 呢單打唔甩
兩單野分別係邊

比左錢都比人告

屌兮啦，之前報過呢單啦，宜家先話係援交，之前仲話學生拍拖，援交仲告尻人，正仆街學生妹

有價有市
政府竟然打壓自由市場

拉買家放賣家，屌兮

有冇得回水